不滿放映會播《鏗鏘集》聲浪大 屠宰員持剁肉刀踩場 認罪獲裁判官香淑嫻判罰款及緩刑

去年8月14日有人於西營盤舉辦小型放映會播放《鏗鏘集》等影片，期間一名報稱為屠宰員的31歲男子，手持剁肉刀現身指責聲浪過大，更一度情緒激動踢打擴音器，要求停止播放。其後有人報警，屠宰員被捕。他今於東區裁判法院承認刑事毀壞及管有攻擊性武器兩罪，裁判官香淑嫻判他罰款3,000元，入獄2個月、緩刑18個月，另須賠償事主1,000元。

被告郭毅（31歲，報稱屠宰員）原被控刑毀及在公眾地方管有攻擊性武器罪，控方其後將後者改為管有攻擊性武器罪，指他於去年8月14日，於西營盤水街東利大廈外，無合理辯解而損壞屬於黃永志的擴音器；及於同日同地，無合理權限或合理辯解而管有攻擊性武器，即一把剁肉刀。

案情透露，被告當晚約9時現身涉事的放映會，表示自己是東利大廈的住戶，受到放映會影片的聲浪滋擾，要求調低聲量。事主黃永志隨即照做，但未幾被告手持一把剁肉刀再次出現，稱仍受到聲浪滋擾，且情緒激動地要求黃停止放映會，並用腳踢打擴音器。當時現場有約15人目擊事件，及有人拍攝案發經過。其後有人報警，被告被捕。

同一個官，隔住口罩咬就會要拉佢坐監，呢單出埋刀就判緩刑

法官:

你係黑社會? 我都係

放香淑嫻入制裁名單
佢d仔女唔洗去美國，永享支那榮耀

over my dead body

意圖及企圖暴動呢?

Hello Moto

姓香果個係紅官 全香港都知架啦 賤過狗

狗官

殺人者死

Push